【人無恥有樣睇】民航處處長李天柱：報警是維護同事的士氣和專業。

【人無恥有樣睇】
民航處處長李天柱：報警是維護同事的士氣和專業。

漏左高層兩個字

幾時整單大嘢，收呢啲仆街皮

市民就係相信佢哋嘅專業，先信佢哋講個系統有問題

咁撚似林鄭叫公墓員唔撚飲鉛水嗰句嘅？